Tvb真係on99,行自殺崖

話人地新手行自殺崖，個李旻芳自己咪又係行到一仆一碌

叫自己D STAFF搵命搏

TVB間接鼓勵人上崖
個到好快就會多人過旺角
留名等睇為左上崖打卡而出事的新聞

見佢個樣都覺慘

啱架啦，等第時多啲傻鳩上去打卡，香港啲平均智商就會高啲。